🎉唔同人上連登的定位&目的&歸屬🎊(你又係邊種?)

流浪🐕 = 只係吹水台轆posts
良民百姓 = 有特定台你會去
創意流浪漢 = 咩台都有開posts
專權統治者 = 係特定台開posts
位高權重 = 係特定台有人識+開posts(me)
有家歸不得 = 比人block 得多

我經歷
由一開始好似個流浪漢咁,係吹水台轆posts 為左打發時間。 之後有歸屬 去感情台睇人叫春。 再到娛樂台我叫春開posts。 叫到有啲人識。 最後有感而發。 我愛❤娛樂台/kpop台 班on9

最後

我愛❤MOMOLAND
我愛❤Nancy
我愛❤雨琦
我愛❤妍雨
我愛❤Yeji
我愛❤ITZY

咁撚快負皮

有家歸不得=比人block 得多=邊狗 MML狗

咪啦 你就真係有家歸不得

點睇我都係位高權重

KPOP台肉便器係你

去到邊比人屌到邊

你兩個幾時拉埋天窗?

同邊狗做愛啦你

邊隻眼睇到呀

人呢

"""比人block 得多"""

唔歡迎 唔好坐

娜璉叫大家要相親相愛喔

要洗眼

mo 鳩覺得禾係咩牙

幾

樓主=傻鳩